藍絲page港人港地盜用「連豬」創作 麻煩連仔做嘢

屌佢老味
喺YouTube stories睇到
侮辱我哋最鍾意嘅連豬

先唔講連豬

佢個邏輯關係喺邊度

唔通無條件任入？

X2
明明我地最驚佢係無審查
得啲藍絲先驚過唔到審查
啲藍絲真係唔識架喎

港人講地一路都無logic...
唔係腦殘點會做藍絲

移民成唔成功關佢地春事咩
都無佢地份架啦
返大灣區啦

Push

另類宣傳

抄都抄得衰過人
連豬連豬